Ielts 課程

有無人報過工聯會或者尚華嘅ielts 課程，小弟見前者個課程只係收一千蚊左右，後者收萬二但有持續進修基金津貼，所以諗緊報唔報同埋報邊度好。(利申：dse level 3,喺hku 俾人輾壓中)

Hku讀咩科俾人屈？

Chemistry渣渣。

尚華中過伏
比左2500上左1堂
無撚用就走左

考嚟為咩

自己操好過啦

IELTS 考得好唔代表你英文真係好左, 唔好浪費時間/金錢報呢D Course, 俾D時間打返好個底啦。

(利申:你師兄)

有ielts問題想知可tm

Hku嘅就去志華借練習操卷啦
唔洗畀錢報course

Reading listening speaking靠自己練習啦

Writing先要啲框架比你follow去寫篇文出黎

咁我諗你可以練住3份卷先

去到year 4先考 唔好咁急曬左次機會